那一天 人類想起溶斷的恐懼

啱先先諗住翻倍
下一秒acc冇咗一半profit

真係驚險過過山車

可能只係開始...

清左一半stock

不過剩低果d係賺返黎

財報嚟緊
無奶油未high盡就爆掛

嚇死我死

hold緊？

保險d姐 起碼訓得好d

算係比SoFi救咗